# Condicional if

* Crear un pequeño programa que dado los valores almacenados en dos variables de tipo entero llamadas a y b e imprima un mensaje indicando si a es menor que b, a es igual a b o a es mayor que b.
